Foxnews獨家報導:流亡美國香港大學學者爆武肺大鑊

借個位唔好意思
黃絲老豆同個仔嘅絕密對話流出

證據都有了
美國可以出手了

要等佢賣哂d豆先

這種新聞要睇對家 (CNN, MSNBC ....) 點講

花生！

有冇中文版

似係派去掩飾武肺話唔係中共病毒武器

專登呢一科爆料，等政府可以做野

等下，好快有

Trump出拳之前爆出黎

成篇無講過佢實際上爆左咩料

唔似

條片中間佢話：I see how terrible the government suppressed those young innocent protesters
中国人但竟然咁清醒！

成個采訪聽講成4個鐘，依家擠牙膏

好似無爆過啲乜野

感覺似係得到官方許可先公開
時間好凑巧
有料既 應該都交曬畀政府

個timing都幾有意思

撞正大豆王民望低迷加上美國退出who但who 入大陸

原來佢青島人黎

個名好Chinese

實有清醒既人
不過一日係鬼國一日都要詐訓

其實有好多
但佢地多數唔出聲，因為出聲死硬
得返小粉紅出聲
結果你就網上就只會見到全部都係小粉紅

搭緊飛機嗰陣
中共已經搵上門
真係祝佢屋企人好運

無人唔知
只無無人夠膽講

姐係點
有無人sum up?

push

推撚到70億人都睇到

似係呃庇護

睇下個interview la, 啲證據比晒FBI, email 對話等等

活沒支共党家下嘅知識分子先最了解支共

而家唔走, 遲吓玩鎖國, 想走都冇得走

是咪核彈

推

好撚大件事

佢都唔係上面既研究所既秘密人員, 點會知

終於知道點解5眼咁團結

出師有名了

勇士

反正證據都消失哂, 將人證推到全世界都知

留名等睇明日香港大學話無依條友

你有無爬文

同睇content

佢啲足跡已經刊登灑上國際最有權威既期刊度

其實就算真
"香港大學"可以有咩料比佢爆

順便幫手 Share：

可以屈佢做野唔認真

搶先出閘做美國人

記者要去搵佢個兩個上司

好痴線!!!!!!
竟然真係有科學家爆，一直都係50, 50 信

隔離POST唔係話DEL哂佢地野
但仲比人搵到

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

50 50信d毒係支那傳出黎？
你就真係痴線

中共 港共 同港大 今次你地仲唔仆街？

可以直接拎美國政治庇護唔使留係中國既大學做研究了

路透呢, 成日爆堅料

Fox News 都叫正常 dllm

會唔會係雙面間諜 打擊美國新聞公信力

正常！中國年年死唔少依啲人，又點會講你知？
每年好多維權律師被捉

唔可以咁講，佢地係膠，但佢地冇得簡，全部都 all in joe ，如果單野係好堅，佢地一定唱出屌侵對華不能力，又可唱joe 當選會點強硬法。唔係講笑，上星期先屌侵，掛住對華傾trade deal，冇理到中共同武肺擴張

有冇link,

CNN msnbc 一早染紅啦

美帝安排佢出黎講, 有證據證人, 權威性(大學學者
出師仲唔有名?

經濟制裁, 追討武漢肺炎損失一齊黎
會唔會係美帝回血劍黎

一早已作著密秘聽證啦。如果亂嗡，fox 點會砸自己招牌。呢個指證對支共好嚴重

啲口音有少少難聽

要冒死出逃，係要幾大勇氣

好似係郭文貴穿針
5/6月既事

呢啲係良知科學家，要站出來講真象，挽救世界

港大玩完了

翻查香港大學公共衞生學院的職員名單，在今年 5 月，仍能找到閻麗夢的個人資料。但到 6 月，其資料已被刪去。《立場新聞》正向港大查詢。

根本連香港大學都玩緊上面果套——被消失

人性醜惡
佢老公

加美尤老豆

支共會唔會搵人做佢

呢個要推下，唔好凌晨俾PR洗走

做佢有撚用

啲證據 口供全部係灑FBI度

唔撚係撐侵就叫正常㗎

唔止
係G7+3
賠到破產

根本成個 hku 係呢件事上面都有份幫助中共

個 page 已經無左

你甘講有咩意思

有人話佢逃亡為拎PR拎光環
由買機票個一刻，佢已經要預左自己同所有家屬都會死
有依份放棄一切救世界既覺悟，佢已經比好多香港人更勇敢
respect

真係要質問HKU，答唔到就間接承認自己係國家機器。

她續稱，當她於 1 月 16 日再向上司匯報時，上司甚至向她說「不要作聲，小心」，「他已警告過我，不要觸碰紅線」、「我們會陷入麻煩，甚至會失蹤。」

btw 我想知點解呢度咁多人覺得hku會上身

推下先

咪係⋯⋯如果好似拮爆爆sir果位咁，唔好彩上唔甩之餘，親友都比人砌埋生豬肉

F

Pish pish

係都初選重要d啦

搵咗啦 支共用佢個名同資料開個假Facebook話自己比美國綁架 跟住又搵人去青島搞佢屋企人

第二階段貿易 已經玩撚完

恭喜大家

中国一早知...

等睇上面作佢的黑材料
應該又會同咩咩教授搞過等等...

LM

連登係舊年十二月都知武肺爆緊喎

大家Twitter幫推！！

如有條女有晒證據
真係想睇歐盟仲可以點樣奶共法

hku can go eat my dick

港大病毒學家逃亡美國 受訪指中國早知疫情 曾向上司進言被警告「勿碰紅線」

推定先

我係唔係要笑一下?

阿侵諗住留嚟自己磨豆漿

you are right.
Fox ( Trump) vs CNN...

Trump is NOT naive !!

幾時開火

睇緊Trump LIVE

佢live 講緊呢件事?

爆 ！
推

運毒

公義 - 賭上前途性命都要揭發件事
女權 - 唔理丈夫阻攔獨自飛美國流亡
反支那 - 完全支那黑暗統治結果

應該幾年內會被拍成電影
主角塑造成女英雄形像

要阿 推爆佢

有無lin比我望望

chi-na english

真正嘅花木蘭
希望佢屋企人冇事
佢四月底飛美國，而家七月先出新聞
咁啱侵宣布退出WHO，大把牙膏擠

都唔關事 訓覺算

希望天下太平

好的 晚安

做research既人員對外咁多connections
唔係delete網上幾個page就搞店
合理懷疑打壓學術自由就夠做
加上呢個環境

不過無所謂
班話事既疊埋心水當hku係支那大學

我諗佢要快手d 我驚侵侵唔夠時間打鳩支那

老老實實，accent 唔似香港，似中國

個「it」好銀耳

佢係香港大學讀書
佢應該係nds黎
但係就睇唔過眼 飛過去美國爆大獲

代表咩？

你睇上面有人post，佢phd係大陸讀，家鄉係青島，黎香港做post doc research，條片入面有hku staff card，大量hku school of public health人員合照，仲點名爆佢老闆Leo Poon灰
希望佢係美國冇事

至少一半留言係冇睇條link個段interview片。。。

留明

how could HKU take her as an employee but not a scientist from HK?

呢到有啲留言好奇怪
重點放喺佢係中国定香港人 口音點點點
而唔係放喺內容到
如果有聽或睇篇新聞都知佢係中国人喺香港大學做嘢

HKU大量phd同post doc都係大陸人
呢十年香港嘅大學都係咁樣，香港人點會係香港讀phd呀
個重點唔係佢係咪大陸人，個重點係佢向美國爆料

do you think she is telling the truth? she left her husband behind....for the green card

佢咁樣係fox 爆得 應該有CIA 24小時保護佢架啦
佢重要證人黎

Leo Poon 係支那公司老闆?

佢唔係香港架咩？

好似係青島人黎 hku請左一排

一聽口音就知係中國式英文

條片話佢比FBI盤問過，又收左佢電話，依家係 trump trump專用嘅fox出獨家新聞
美國認為佢講大話嘅話會幫佢出新聞？
佢有叫佢老公走，佢老公叫佢唔好多事嘛

佢話有說過 老公唔跟 wo
wait and see lo

佢實同我地遊花園 唔會正面回答

又出招了美帝

Wiki話Leo poon係Head of the Division of Public Health Laboratory Science of the University of Hong Kong
條片話呢個Leo poon有份幫世衛做研究

唔該哂大佬
睇黎港大 依獲都奶奶地野

無錯，重點唔係佢係中國人定香港人，佢自己都係條片話家鄉係青島，家人有比國安搞
重點係佢同美國爆料話武漢肺炎係中國一早知情而且冇講出嚟

721都係遊花園，遊花園咪即係答左囉。

無人討論條女幾正 gfable feel
連登已死

潘烈文 係乜水？有背景？

你試下搵下連登 都疑似有人抹黑佢

咁佢都係推測

我最初都對佢口音有成見
但聽到內容發覺佢比所有香港人更愛自由 愛真相

Feel到佢真係好嬲
佢真心有種想救全世界既火係度
多謝你 我知你預左會死曬全家先去
唔知佢有無keep到同佢上司d email
如果有 果兩個人應該都翻唔到身

慣左不推文

真勇士

不斷攻擊佢英文既人想點
佢講到咁已經好好啦喎

大學校長都失守咗好奈，仲有咩期望

希望佢有keep到d證據啦
見到佢連hku email都入唔返
不過我諗佢學者 應該知reference好重要

Hku嘅email係用 Google嘅
FBI應該揾到

支那校長 屌你老母

Google都奶共

但夠膽收港共皮，可能有轉機

奶還奶 美國要佢交應該都無得SAY NO

真心玩左連登咁耐
發現只要將個重點spin去第二度既都係五毛

佢4月走，等到宜家先爆
美國做野啦

到底幾時先打

呢啲咪識玩 無錢就攞情報申請政治庇護

倪匡唔算係中國人啦

刪緊一兩封重要既點證明
到時羅生門都似
google話佢無delete 個女人話有封信
不過我諗佢下定決心去告密
又知中共幾衰 應該一早save曬落黎
可能hardcopy都print埋

成條片都無爆到咩料

佢用條命賭，老公都唔要，代價好大
純粹為綠卡唔洗做到咁呀
佢應該係做research 比人㩒住又唔公報得，好火所以想爆料

佢喺中國長大 點樣唔算？

識乜鳩玩 咪撚ON鳩啦 佢讀得PHD 唔會無錢啦
佢似乎係睇唔過眼 支那做事手法

講真如果有證據可以煮死中共港共
我又唔介意
好過比班黑警藍絲過去啦

話佢為左拎綠卡真係搞笑
人地係HKU School of Public Health 做LAB, 哩D 真專才全世界都輕鬆移民
使鬼用自己條命去博

FBI CIA 應該都有科技人材
要CHECK LOG 係咪有DEL 都應該CHECK到嘅?
無咁易嘅

咁潘烈文仲係咪功臣

倪匡（1935年5月30日－），原名倪亦明，後改名為聰，香港人，祖籍中國浙江寧波鎮海，華東人民革命大學肄業，知名的香港作家、編劇、節目主持人，被喻為「香港四大才子」之一，亦是女作家亦舒的兄長，先後使用過的筆名包括：衛斯理、沙翁、岳川、魏力、衣其、洪新、危龍、原振俠。1957年由中國大陸移居香港，1966年文革開始後數十年來從未踏足中國大陸

22歲黎香港，從此未踏足過中國
香港成名，反共反左幾十年

你話佢中國人，咁你老豆個輩係咪全部中國人？
羅冠聰深圳大，小學先黎，你都當佢中國人架可？

不過當然佢自己有BACKUP就最好啦

岩啊
佢依d doctor 仲要專研究COVID19
根本全世界都收
同如果咁想去 佢老公都跟埋去啦

仲要有文上過natural，全地球都有lab收啦
洗乜咁樣用條命賭去攞綠卡呀

又唔一定五毛既 不過大是大非都仲係咁撚on9係到討論accent 仲慘過做五毛 起碼五毛都仲有錢收 你仲成個弱智仔咁討論佢accent好難聽

能夠咁快 有快速測試 原來係一早知道咩事
事前做好準備 再等爆到九彩 再出黎做科學家

港大病毒學家揭中國早知疫情狂爆人傳人 閻麗夢憂淪吹哨者下場逃美爆料

放心, 之後一定有人開始進場帶風向, 轉移視線到佢人格身上, 陣間話佢屋企又細到大點虐待, 亦或老公出軌性無能借機去美國含洋腸, 共產黨仲有邊招呀

所以依D人真係要屌下先得
支那五毛個D垃圾 真係低鳩能

自從有pr公司之後，d風向轉得勁明顯
呢間pr真係好垃圾，因為大個幾間退唒標

你 copy 成段維基有撚用咩傻仔 佢啲嘢我唔知就唔會講得出佢喺中國大啦

好撚簡單 我印象中佢好似喺訪問度自稱中國人嘅
你搵唔搵到佢開始撇甩自己係中國人嘅片段？

Show blocked user

倪匡的確係自稱中國人
佢講佢唔係中國人洗乜撚反共
佢思想同光譜應該算係反共不反中嘅大中華膠

好勁！仲要係港大研究員，今次堅料！美國可以做嘢！

又係香港

7:32 秒啊 佢話自己係中國人啊
醒目仔

學者喎 師兄

Conference 同journal 冇可能del到
邊個editor夠膽del?比踢出學會 大灣區都唔要

仲 quote撚埋段維基俾我 倪匡啲嘢我熟撚過你啦

都估到一定又玩人格謀殺 一係就話佢精神病

起一起你底
發覺冇出過post
咩都明晒

Blocked

條友毛黎
仲要係好無能嗰隻

老美做野果然唔係亂黎
退出得WHO就係要收你皮
中共好快都要收皮
開戰唔係講玩

佢Kong U教
清醒唔出奇

出nature
佢選番大學

佢4月27到左美國，即日揾FBI
而家先出黎講，即係FBI已經拎齊料

佢係條片入面已經講左俾人抹黑有精神病,俾美國佬綁架

仲有呢條友叫佢收手唔好再出聲
如果唔係中共會殺曬佢地

佢係條片入面已經講左俾人抹黑有精神病,俾美國佬綁架
連登PR就抹黑佢既中式口音英文

條片開唒Leo Poon同個Peiris名，睇嚟呢2個人都好大獲
FBI is watching you

條友好似上黎左腦咁，On99

PR一毛風向撚入哂黎

好驚咩？

香黨大學

袁國勇識唔識佢
但佢真係好勇敢 呢D先係真科學家拯救人命
Respect

CNN: Trump bad

老實講 睇曬全部，完全唔覺佢講咗咩有用嘢/ 有咩特別情報
有邊個唔知中國報細數同肺炎來源地
同埋 講中國壞話會有咩後果
都好明顯係 趁住呢次機會同自己嘅身份 去美國政治庇護

學左Intel

無撚邏輯嘅on仔，無啦啦引人罵戰

你頭先話佢係中國大，所以係中國人
係用血源論黎證明佢係中國人

佢自己身分認同係中國人，又係另一回事

無腦用下icon就會有理據啲？

FBI 要保佢喎，流料未好柒。

你唔咁講冇得上cnn (好多美國人唔知)

Retweet
想sir this way就call馬retweet

無錯

但賣晒之後又有新收成點算

我諗美國大學華裔教授被發現係千人計劃嘅一員
原因係查到有隻失物hard disk入面有佢嘅email備份
內容係講咗佢自己嘅身份

(中文版大紀元將就下)

當年解剖外星人都擠咗好多日啦

屌 cctai就係比你呢d人拖低曬質數, 人地都係講個可能結果出黎

你同聽到負面消息就發癲嘅小粉紅有咩分別

師兄你睇下YouTube 榮光條片下面啲中國人comment先啦 勁多都支持架

猛料應該正式等美親帝出啦

雖然呢個中國女人係做緊正確既事
但點解佢明明青島人但又聲稱自己from Hong Kong 講到自己好似真係香港人咁
連fox news都介紹佢係Dr. Li-Meng Yan, a virologist from Hong Kong
佢係撚from Hong Kong
極其量係a Chinese virologist working in Hong Kong
佢地好中意黎香港做左一兩年 短期居留 就周圍同人講自己係香港人
人地外國人唔知就以為呢d真係香港人

唔知袁國勇知唔知呢件事呢

死亡率下降緊
美國儲緊氣準備出拳

你覺得純技術水平嚟講google會輸畀fbi cia咩
要認真搞點會冇辦法

佢咁快決定掉低佢老公 應該感情又好極有限？

研究範圍正中

放心，東德婆一定繼續瀨

其實連登仔有少少記憶
大約2月頭果陣連登已經講緊p4做哂基因排序檢測，出哂report
只係支那高層壓住唔準公布，搞到要鐘南山出山先拎到份report出黎

而係一月果陣支那仲吹緊座p4點威點性，點樣防疫於未然
跟住去到2月尾果陣，支那已經無哂p4概新聞
明眼人都知咩事

唔係自大，美國cia 班人回下帶睇返1月2月時概post
應該都知道發生咩事
D料都夠做死支那

再唔係告佢嫖妓

我記得好清楚，個時睇連登講，既刻去買口罩，當時藥房仲好多，沒起價

有錢都唔係攞嚟入呢啲奶共會啦

唔係梁院長點會咁夠疆出咁蛋估算
直指支那有幾醋萬人感染左

佢都叫用心良苦，可惜都係救唔到間大學

hku 有P3實驗室

袁佢完全知咩事
但無證據唔講得

比你揀， 無著老公，甚至無著條命，比個green card 你，你揀邊樣？

香港嘅大學不嬲都有好多中國人做研究生 一啲都唔出奇

港共睇黎真係主要幫兇黎
呢單野加埋機場轉機
一早知但係唔撚封關 再借個機場比支共將病毒擴散

美國人都對英文無意見，仲請著上Fox 專訪。英文口音重要，還是真象重要？

+ 凍結/充公資產，切斷經濟來源

樓主可能中咗情花毒

佢話自己係from Hong Kong. 佢應該想借此機會移民美國, 佢係咪嫁俾個印度佬, 但印度佬唔跟佢走? 咁佢都好決絕....不擇手段

因為係香港做野睇到香港運動真象，所以 更清醒

呢個咪郭文貴捉左去美國果個？

Push

佢本學識理歷大把國家肯要啦, 你估你自己庇護工場出生連你老母都唔想要你

佢比郭文貴捉左去美國做戲，終於蒲頭啦

但又重另一角度可保護呢兩位，至少唔會比人間消失或被自殺

咁淋奠咪係共犯

留意番：呢個女仔比郭文貴捉去美國，跨國人口販賣

咁簡單就捉到，不如活捉港共高層去美國坐監啦

聽Twitter話因為郭文貴當初應承佢話有實驗室，呃左佢過去

Foxnews即侵侵卸用電視台
咁美帝睇來玩全國宣傳
加上侵侵自己都講無貿易談判2論
真打９支那做準備喇！

即係Trump Trump搞到endorse郭文貴？ 個腦裝屎？

敦文貴不如同777講俾美國總統佢做

吹大咗 你咁講好噁心

應該講我愛林鄭媽媽，我愛香港警察先啱

點解老美唔係港安法實施前就制裁新疆班支那官
港安法由支那吹雞到落實有成兩個月時間
新疆法就過左幾年美帝幾時用都得
如係港安法實施之前制裁新疆班支那官就有對支共震攝力港安法會唔會過倒有問號？
家下港安法過撚完立撚法支那旗都插埋落香港美帝先制裁郁手叫雜種取消？

應該係呢個 ?

藍屍：
假博士假新聞~
你説是真的證據呢？？？

麻煩大家, 搵到啲證據 / 證明 記得 Save as PDF, 唔係好快俾人 Take Down.

推 直到最後的勝利

共匪咁要面點會比人口頭兇兩下就縮
班賤種係正宗唔見棺材唔流眼淚

比所有香港人更愛自由愛真相？？？

佢呢啲人才，全世界搶

有勇氣爆料唔容易
佢大可以咩都唔理，甚至奶共
但佢選擇講咁多野

睇來美帝咁做法基本堅係利用香港
美帝同5眼應傾好晒係特登放比國安法過
同時傾好善後日出食晒bno港人，跟住其他5眼就保漏埋漏左港人
國安法一過即支那真違反國際簽定承諾
就利用依個先係美帝侵最大拉國際大隊極限出手打支那既口實
基本成盤棋就佈撚好晒

牆國大撚鑊

19年年尾已經做到研究武漢肺炎高度人傳人，佢上司叫佢唔好出聲，唔好掂紅線。
一個WHO顧問科學家好早知武漢肺炎好大獲，但WHO冇做野，因為WHO同中國勾結。

我地有利用價值都唔係壞事
而且大家都有共同敵人

我相信政治呢樣野好難會無私心

你咪on9啦，知同有實質證據係兩回事。佢爆大獲就令美國有實質政據。

佢老公因爲呢件事同佢反左面，勸佢唔好爆大獲，唔好走去美國。
其實佢都幾慘，冇哂親人咁過去。

但大陸人唔係難搵科研做咩

係，因為信唔過，但佢就一定信得過

個大學學者4月過到去點解家下7月先出foxnews?
基本有無強烈証據係唔重要
佢個身份先係刻意出來出foxnews
中國藉學者--香港大學做病毒研究--佢上報世衛但被禁聲
一個訪問做齊打擊支那
1中國藉學者爆支那瞞疫
2支那破壞兩制控制香港階層港安法
3係香港世衛官員同支那打籠通瞞疫
一箭3雕

似係你條link有問題

屌原來你google出黎 咁都好肯定係hku個網轉左url堆route 你自己入返篇文再簡個tag就正常返

Ikr

back已up
會幫歷史好好留底
HKU點洗都冇用

唔通你正常DLLM

撐支持joe叫正常？

唔知會唔會又係雙面人

啱呀 應該一早安排好

啱呀 能夠證明佢嘅 claim 嘅話
都抵有政庇啦

係囉 掛住 HKU 個牌頭 加埋下面話上過 Nature (勁揪 journal)
根本發達國家任佢揀

啱呀 啲招數我都識背

yep 原來一早夾好

Twitter 好耐之前已經睇到fox 依嫁先報

淋奠今次會唔會要坐監

我都想講
如果咁即係港大好多人知
但又得佢出聲咁

仲有WHO

仆街XGU

講係香港人個光環可能會大啲

難怪死不封關

其實有時在想，她不會擔心在中国的家人受株連嗎？

fox公信力一般
睇吓有冇其他媒體跟機

乜唔係一直講認同香港核心價值就係真. 香港人……

唔爆，家人先危險，死咗唔知咩事

依家全世界睇住

CNN, CNBC 都被滲透，你仲期望啲咩？

不過fox news好難令人覺得有信服力
係美國人眼中
Fox news係冇公信力
係fake news既一種
So call知識份子唔會睇fox news
基本上條友搵錯媒體播

我都好清楚記得。我一月2、3號去搵口罩 已經唔多 得閒啲日本字假口罩

fox news 同 cnn 呢d 政治立場已經好鮮明

相對比較中立既都係講返4大通訊社，即係AP，路透社，法新社同 EFE

呢單好爆

等睇強烈譴責佢收左美國佬錢抹黑中國

咬中共春袋黎呃庇護既話我樂見bor

10月尾11月已經講緊
12月已經叫人買口罩

你唔出聲無人知你On9

跟著仲有D石頭同腳走哂出來，日日濫交

你好呀，PR公司，依排大把生意做啦，肥仔啦你

係中國人又點？
有咩問題？

ABC, CBS依啲咪叫算中立囉

中共應該好快出手人格謀殺佢
話佢做過雞果d
中共慣用手法，王立強案咁

正解。額外補充，閻博士其實自從2012年已經在香港大學工作，今年5月中才不是香港大學的員工。

搵Hollywood 班臭西扮盲女權拍囉

巴打，佢其實已經起香港大學做了超過8年嘢...

係twitter就會見到好多正常嘅中国人

一石三鳥 中共 港共 WHO

而且五毛玩人格謀殺
姐係一定真

佢老公都突然變心...
但佢都堅決離開老公走咗去

個 whistle blowed 遲左6個月 wor ...

屌你咁你又搵返條佢自認中國人嘅訪問片出嚟大家睇吓囉😂大隻講冇撚用
柒咗就深潛過兩日就冇人記得你條懵撚啦

嘩 你咩思維黎
人地用曬條命黎講真相出黎
你有無睇佢條片嫁
認真高度懷疑PR黎

完全行緊中共假做fb條路線喎你
Block

犬儒

追埋故 5-21已經開始做緊佢

真·科學家
你一定會名留青史

我明白 但當一個人人生大部分既時間都唔係果個地方度過既時候 正常人地問你邊度黎 唔係應該講自己住得最耐既果個地方咩？

就好似有d人去左日本做野超過十年 人地問佢邊度黎 佢都唔會因為自己係日本做野超過十年而話自己係日本人...

同一道理

可能得fox news肯訪問佢？

講事實姐
Block咗佢係一個既定事實
我只不過係喺適當嘅時機講出黎

RESPECT

前幾年大陸網絡上，五毛一出來都是被圍攻的，現在只有五毛能發言了，好像不同的聲音完全不存在一樣，在支那不合作就是反抗啦。

在香港，等共產黨把媒體、教育控制了以後，小粉紅就可以批量生產咯～
你啲仲唔走？！

好勇敢
但佢老公唔同佢一齊走

美國第一收視率電視台 加上近乎係Republican 黨台

完全兩毛手法 好撚低汁

咪撚煩啦

同埋fox某程度上係透露白宮政治方向

其實聽得好舒服
咁有咩問題

今次支那連大豆都沒得乞了

不過我好懷疑佢攞到d咩病毒資料
大陸隱瞞疫情係滴水不留，國內幹部人員研究員都被嚴密監控。就算佢國內多network, 有邊個會冒死比病毒資料佢
就算佢真係攞到病毒基因圖譜，感受人數等資料。但佢呢d資唔係經機構比機構比既。through informal channel 咁攞又係唔係evidence based 同埋ethically Accepted for research report?
Informal 資料用嚮記者爆料就得，research唔會收

佢老公點解唔走 咁撚仆街 咩種族既人？

又咁啱係呢個時候爆出嚟

老共「七不講」（普世價值、新聞自由、公民社會、公民權利、中國共產黨的歷史錯誤、權貴資產階級，以及司法獨立，全部不要講）

當然有睇, 我講得出咁多, 你可以逐點反駁喎, 大陸隱瞞係毫無疑問, 但佢講得有D跨, 矛頭直指佢兩個上司, 老公都唔要, 走去美國.... 好大決心...其實12月底已知人傳人, 大陸CDC唔係已經出做刺針Paper承認咗, 只係官方冇承認....

大家可唔可以睇左個interview先講嘢

係1月就比料自媒體講出呢單野，1月19日係中文自媒體播出，4小時後，支共就承認會人傳人。23號就封城。訪問提著啦

呢單嘢咁大穫，hku仆街啦
等睇hku比人制裁

係配合白宮政策。因為一有證人證據確鑿，白宮已無得唔反擊。好似911睇到有人攻擊美國，珍珠港有人偷襲，美國佬一定唔會放過

聽得明，講得順暢。加上丈夫係講英文，平時都講，一點問題無。

FBI應該揾夠料

佢無話自己係香港人

鬼國「七不講」（普世價值、新聞自由、公民社會、公民權利、中國共產黨的歷史錯誤、權貴資產階級，以及司法獨立，全部不要講）

等睇Leo Poon 出嚟解話

美國政府可能都想保持少少距離，所以等Fox放料出去

最關鍵證據唔放先退出世衛
成功引拜登中伏

Coronavirus: Biden vows to reverse Trump WHO withdrawal

呢幾個月應該大把野玩

你無知唔緊要啊 碌落啲啦 咪貼撚咗條片出黎囉 邊個柒啊懵撚

7:32 秒啊 佢話自己係中國人啊
醒目仔

係個柒頭話人唔算中國人在先 咁我咪俾個客觀事實佢知
倪匡嘅身份認同就係中國人囉
呢個老人家我極之敬佩佢 冇任何問題

佢我冇邏輯 咁你又基於乜嘢覺得佢唔算中國人？
因為羅冠聰喺大陸長大落黎香港得到香港人身份認同
咁就代表倪匡都係咁諗？
至少我真係知佢確實有講過自己係中國人啦

點會保持距離，FBI都查過佢
應該係 trump trump想益Fox姐，官方嫁啦當Fox係

fox news..保持距離先

Fox News 唔會有fake news 掛

已做完國會密秘聽證，被頂級病毒專家及律師盤問過啦。證據確鑿Fox 才夠膽訪問她4個鐘。證人都企出來了，唔係'據消息人士透露‘, 如果係fake news 既自己砸爛Fox 招牌。

近乎republican喉舌

被失蹤啦，仲解

真荒謬，把香港看得那麼高

而家講緊全球至少死100 萬人，呢個已經係最大理由

呢獲仲唔仆街

順便打爆埋香港學術界嘅腐敗
咁制裁香港又多個正當理由

Link and back up

但佢受訪英文口音⋯⋯

Biden 真係on9

除咗初選，呢個值得大推特推

1:32

佢一開波就話 I'm from Hong Kong

係美國睇得fox news
係redneck/冇讀過書先睇/廢老
正常接受過教育既人
係好撚憎fox news
一來racist
二來支持侵
所以呢單野搵fox news好容易被spin係fake news

GOP 外交委員會開始轉發依件事
唔簡單

你都識講gop
今次選舉gop都日落西山啦
呢鑊blm左膠大獲全勝
講左兩句都俾人accuse racist/ xenophobia

冇所謂
可以係Fox 頭版報導 意味著跟著白宮政治好大機會係邊個大方向

連登唔講得依啲架
不過咁，如果係假嘅，反conservative嘅媒體一定會搵位插，好似前幾日係一張Epstein嘅相剪走Trump先啱啱衰過

DnnYour student ran away to the U.S as a whistle blower?13 hours ago5

佢定鄭文傑似比人捉多d？

係重點？

你啲口音又點樣？

其實佢講得出上司知情
好大機有email來往
不過當然直接比fox news 啦
Btw你係咪唔記得轉返原本個acc 我好似block左你嫁bor

隔左一日
港大仲未應機

受過教育但係因人廢言
咁啲教育可以拎去餵狗。

唔係質疑論點真確性咁同red neck有乜分別？

美國有哂公式答案係手 同時睇住支那點樣死雞撐飯蓋

最後一段，但兩位涉事教授未回應。
咁好睇囉，睇吓邊個fake news。

推到菅軼仆街

屌 條女要綠卡 點會用唔到正常途徑？

又醫學博士又係公共衞生實驗室科學Post-doctoral Fellow

張cv勁到可以直接精英取錄

呢條女係香港最少都中產水平啦
點會去唔到外國

笑死人啦 咩籍口

大柒陸以前成日用13億人去壓7百萬港人，家下印度+澳洲+日本+南韓+台灣+美國+英國……等等，够20億未？可以壓死中閪共大柒陸未？

用呢個屌爆小粉紅最正

推爆

P都要推

Cnn先垃圾都暈
前日黑人車死兩條白左，輕描淡寫到呢
唔係一早知咩事，睇完都唔知完來係咁

Agger
要過來美帝住容乜易
駛鬼搞咁多嘢搵命搏

推
初選完左
大家番黎呢邊啦

佢地咁近同權力有關既人，做既野仲咁敏感，都唔清醒就死梗

呢單野全世界都無乜人理咁

Push.

推呢個

成個post引咗大量五毛出來

認證真核彈

睇下幾多媒體轉載啦

係時候推呢個

依家再推上唔上得返熱門？

推啦

推呀推 呀

推推推推

twitter要人

其實如果屬實，港大駛唔駛負責？
百年功業毀於一旦

一定要啦 呢啲嘢會入歷史書

推呀推呀

正 快推到全世界都知

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法 #黃色經濟圈 #國際戰線 BNO「5+1」

推呀

點解香港冇頭版
冇人煲大佢？

遲早都會 依家靠我哋

佢哋敢報導

Pushh

上咗啦

青島以前係德國殖民地？

利申：9up

初選完無人理

中文字幕版

唉我推唔撚到

推呀。核彈

仲有件未出聲

件事冇咁快完
閰女士會唔會被暗殺？

可能又借BLM混D槍手入去
當年ISIS點透過難民滲透歐洲既支那咪照辦煮碗囉

姓潘條友都高危

FBI保護緊
邊有咁易殺